老共真心高招，一招續會再帶下風向，又開始分化成功

每日幫自己友減hp，老共hp不變

講都唔畀講咪仲分化

ching你開連登ac到依家一個po都冇出過

其實有第三條路行
政事台討論中

齋覆唔得㗎咩？

咁好對唔住

咁講啦，本土、抗爭(即係前自決派、親自決派)、傳統泛民之間嘅裂縫本來就有，喺各自有「議會失效」同「寸土必爭」嘅認知下，爭執係必然出現。如果只係要好單純咁表面嘅「團結」而唔處理目前嘅爭端，做成嘅裂縫只會比2016年更大

唔啱聽無所謂，要屈毛屈PR屈分化狗都ok